貼圖 一人一件好尷尬嘅事

我先 同朋友係日本入錯love hotel住 俾櫃檯個人笑

開錯台

一落樓見到女神
我話啱啱去咗睇球拍 不過睇唔啱

女神又係雞
自己又係雞蟲

打和啦super